發燒得黎，無傷風鼻水咳，係咪要驚？

低燒幾日，個身同頭疼到pk,

已經退燒，

照埋x ray都話正常，

武肺測試陰性。

咁樣叫唔叫做感冒？

aids

其實都驚，因為條女個ex 係好爛玩